究竟同唔同個ex阿媽食飯？

最近個ex既阿媽打電話黎約我食飯
電話上我都應承左
不過收左線之後 我覺得其實出到又冇咩講 都唔係好明做咩要約我
不過又會諗我又冇做衰野
如果我話唔出咪姐係我做虧心事

你同ex 仲係唔係fd 先

溝埋個老母囉

唔係 完全冇交流

食飯啫

唔好玩我啦 最近先叫做可以專心工作

樓主同人哋阿媽究竟係咩關係

我係怕到時你眼望我眼
我又唔會再計較邊個啱定錯

你個ex 而家咩狀況

以往我同ex經常同佢阿媽食飯 始終返工之後我都想女朋友可以多啲孝順阿媽

代個女派帖比你，到時早d到啊啊仔。

冇跟進 既然分開左就冇再留意

咁我都祝福佢希望佢之後可以好

80% 叫你溝番佢女

20% 起你淡

想幫你地復合？

留名睇賽果

我下定左決心唔會 男人最忌拖拖拉拉
既然個ex嫌三嫌四 咁我寧願自己好好生活同專心工作

仲同ex 媽食黎做乜柒，同自己阿媽食啦

砲戰關係？～

咁仲理人老母做乜？～

到底事情發展會係點呢！
伯母係咪會嬌喘一聲倒在樓主嘅懷裏
好期待！！